而家冇哂契媽post,個人冇哂方向咁

契媽

契媽同班基金佬分緊錢
準備嘆世界
10年後復出, 我收到call再叫你

臭雞

冇人吹奏了
慘，其實大部份人坐緊

契媽有日會戰勝歸來的

契媽
臭雞

契媽帶領我地出苦海啦好冇

大獲啦
冇哂人拜契媽
唔怪之得法力降左咁多啦
我決定要造返起契媽

發覺契媽已死
明明半年前,日日都媽前媽後
輸錢如燈滅
冇哂信徒

估唔到係Mpf笑到最後

回來當初
大家侍奉契媽如神
現今卻再無信徒
此路孤單

契媽
契媽

ARKK 鳩買都贏你成倍啦

ARKK一年升一倍定劣嚟

Ark最新傑作 ions

之前仲叫佢聖母

HAHA

聖母原罪

契仔跳哂樓啦

死臭雞

真係一個都冇了
之前明明超多
又跪拜區又盛
仲話駛乜識買股票
識契媽就得...
契媽入D港股,乜股都要死

有幾多人炒得贏契媽
不想努力了

sick D野

過黎vanguard坐